[進軍趙王都圈了] 王者天下討論區(8)

[鄴之戰終於打完] 王者天下討論區(7)

羌禮隻癲雞好危險

作者會唔會搵個ptbf比佢轉性

今集重點
Delay左成年 CLS

留個名先

都係同一季出
但唔同年

朱海平原都打左咁耐 動畫等一年算啲咩

唔明點解要等咁耐

睇唔穿作者想點作...

是但畫啲老撚土入隊劇情拖下先

佢正常就冇劇情啦 應該學你講搵啲老土劇情令佢慢慢變番正常 拖下時間

朱海平原死左幾個趙將軍
條友又要諗多幾十個出黎比秦國班友殺
唔拖點諗得切

可能今次 作者 安排 羌禮 被飛信隊排斥, 最後加入趙軍

其實羌禮 同羌瘣 完全係撞左設定, 大家能力, 形象 , 幾乎係一樣
無可能兩個一樣設定既人留係飛信隊

同埋趙軍死左龐煖, 無左個武力外掛, 家陣補番一個都好合理

其實 王者天下 要設計人物好容易

因為王者 是寫實類戰鬥, 每個武將 都用刀斬人, 用槍插人, 無乜特別招式
唔似得 海賊王 咁, 每個角色都有自己既 果實能力, 招式.........需要花心機去設計

反而佢最需要諗既係 戰略........每場戰爭, 都要用不同戰略去打敗敵軍
就好似 偷城 呢招已經用左兩次( 楊端和打燎陣, 吳鳳鳴打什虎), 唔可能再用

將軍，兩個副將，一武一智，武個就肥仔或大隻佬，智就書生或者阿伯

家陣秦軍 個個都係割草機, 殺人如割草

趙軍 真係好難再出可以同秦軍抗衡既將領
之前 堯雲 出場果陣, 吹到「三大天之武」, 結果都被王賁插死左

其實我覺得安排 羌禮 係一個殺人變態, 被飛信隊排斥, 然後轉投趙軍
咁劇情會好D

一來, 加強趙軍實力..........二來, 羌禮 同羌瘣 撞左設定, 無必要一齊留係飛信隊.............同埋秦軍實在 太多割草機, 唔想再加多一個羌禮

啱呀
今次仲要賊王最後晚餐
要食整餐大茶飯先得

羌禮真係武神2.0
自己友照隊

之後羌禮羌瘣信仔3部高達
李牧唔落場頂就只可以靠司馬尚1v3

羌禮睇落仲大鑊過武神 係唔受控制方面

新一話同飛信隊全部隊長開片咁濟

正史好似係司馬尚同李牧係一齊出場

李牧早少少 抗匈攻燕有佢份
司馬尚抗秦先出

羌禮到今集都仲未殺一個飛信隊嘅人, 連二打六都冇...
睇嚟作者係想畫佢加入

硬係覺得 昂
會係佢條仔

羌禮無慘

三婆
信仔殺完武神
屌武神

昂 咁多次死裡逃生, 上天憐憫俾個勁老母佢..

最好對手戲係 昂

LM睇 昂仔 點感動到佢除衫

個封面嚇一嚇

殺完人會嘔 應該未通過祭啦

會唔會佢又係走佬出黎扮自己係蚩尤

比昂夜襲

出左新一集都無人討論

我覺得 羌禮篇 好悶
又loop番羌族自相殘殺

想睇類似 什虎之戰 果場打仗多D

睇嚟羌禮真係有機會加入

其實我想佢 加入敵人多D
加入飛信隊, 又多左一個同 羌瘣 差唔多人設既角色, 都唔知做乜

同埋 飛信隊 已經夠多武功高手
但唔知點解 次次都會輸比 敵人雜兵, 然後再搵借口加新人

六國篇之後都有一篇講羌瘣
我到而家都唔知個篇講乜
因為通常重睇都會直接skip
就好似而家呢篇咁

果篇係講 羌瘣 去報仇, 我覺得無問題

但家陣又玩多一次 羌族既恩怨
屌,我想睇打仗, 唔係想睇武俠小說

我都係
除咗第一次睇有睇羌瘣復仇之外 我次次重睇都skip呢一段

羌瘣報仇果篇其實本身冇問題
只係放喺合縱軍篇後有啲失色
好似食完omakase走去食爭鮮咁

步兵長死左個
加番個唔騎馬既呂布比你

係武神2.0
下次王翦戰法
3高達割草

下次打大將會見到羌族合體技

所以你唔見正史大婆後尾跟王翦女王一路咩
信仔隊武力過剩

出左新一集, 但無乜人睇

一樣 超想睇函谷關之戰會打成點

你平行時空？

希望呢段打鬥快d打完, 對過程冇咩興趣, 想睇個結果。

完全拖時間
無啦啦又突然出現個 羌禮 走來殺 羌瘣, 仲要畫左咁多集

等咗兩個禮拜
畫啲咁嘅嘢俾我睇

可能 作者 仲未諗到 桓騎 用咩戰略打嬴 十萬趙軍

暫時拖住先

最新一集情報圖, 又係回億

講 禮 點樣殺死 識
然後下期又休刊

下星期又休...
禮好似真係會加入咁wor

就咁睇成個劇本應該係, 祭的時候羌識唔想羌禮死, 專登衝過去俾羌禮殺。
羌禮贏咗痴Q咗線, 想尋死解脫, 所以搵大老婆行刑的老土劇情。

我諗你都估中9成

有無交待過信把劍係唔係干將？

屌 咁撚老套既劇情都要寫咁多集

咁嘅劇情
仲要停刊密到變咗雙週刊咁
係咪想逼人棄返一年半載先

一早棄
賊王大屠殺先叫我

明明之前 什虎之戰 幾好睇............

乜唔係項翼咩

佢果把係莫邪

咁干將應該係比項燕用

諗唔到之後點畫

打完喇 打完喇 終於睇得喇

屌明明呢d怪力亂神野只係幾集, 但悶到好似睇咗成幾個月咁...

邊度睇？師兄

個樣似大婆成功馴化到

用松佐 + 去亥 換左 羌禮 番來

真係抵到爛

Netflix上左王者天下套真人電影
岩岩睇完 都唔係咁差
以動漫真人化電影黎講 喱套算係唔錯

長澤正美！

山崎賢人個髮型同演出

好似仲睇緊
今際之國有栖
咁

王騎都唔差
但我諗現實都幾難搵人carry到王騎個造型

容祖兒
把口夠打

夠大

兩個步兵隊隊長
應該又可以寫返信嘅衝鋒力回復正軌
差不多要講細婆進化了

劇情終於返返正軌...

之後司馬尚一打三高達

Btw 佢話六將恢復
即係女王 賊 翦 蒙武 騰 先做住先
咁仲有一個位係咪比三小強競爭住
還是big big

實係競爭位啦啦⋯好似三大天都要漏空一個位咁

一係可以比昌平君做都可以

賊王都就死 可以空多個位出黎

佢係總司令, 唔需要同你爭六將

昌平君 = 諸葛亮
六將 = 關羽, 張飛 等等既五虎將
正如 諸葛亮 都唔會做五虎將

終於等到有得睇
之前香港戲院一直唔上

都可以
最後作其中一個六將背叛 都幾正

其實昌平君做六將=胡傷個位

唔關事
昌平君 已經是總司令, 地位高過六將
根本無必須再去 兼任一個低過自己既職位

六將幾時有話地位低過總司令
李牧夠係丞相+總司令+三大天

你都有道理

不過我認為 昌平君 已經是總司令, 即係秦軍最大果個, 再做六將 好似有D多餘咁姐..........

畢竟秦軍 有咁多猛將, 唔需要再留一個六將位置 比昌平君

桓騎 打敗仗退位
騰 消滅韓國之後, 返去做咸陽內史 (可能會安排佢消滅韓國果陣受重傷, 不能再做武將, 所以去做文官)

剛剛好 空左三個位置比 三小強

所以依家六將點分都分唔勻比三小強
而且三小強論成長都未成熟到六將級
所以最理想一定係比昌平 女王 王翦 蒙武 騰 賊王先
之後一個死 一個叛 女王比個理由佢退
最後就可以比三小強接捧 新六將

其實騰 應該比女王 更快退位

因為佢消滅完韓國, 就去做咸陽內史
女王 仲要消滅趙國

最新一集出咗，
即係又係結局先結婚啦, 真係想知第一件好事係咩...

六將壁

快啲結婚啦屌

之前去日本見到咁岩上映
起日本睇左、係唔錯

一定係壁啦
仲洗問咩

趙冇人才先一腳踢姐
秦大把人唔洗昌平君掛個將軍名啦

大婆終於表白
算係故事一大推進

大婆我都想睇作背脊
Btw做咩個個都估壁，係講笑定點

以前六將年代 總司令應該係昭王
王騎講過 六將之所以work
係因為六將對昭王都絕對忠心
唔知贏政會點處理王翦

正史上 王翦冇背叛過

big big大將軍好失禮人咩

所以我唔中意佢咁樣寫王翦
寫到咁衰就係鋪排佢伐楚既故事

壁壁大將軍 冇打輸過一場仗（好似係...）
咁唔夠入六將咩

出左最新一集情況
逐個封

第一個蒙武
第二個騰
第三個王翦
第四個楊端和
第五個桓騎
第六個..........

(下期休刊)

我估第六個暫時懸空
或者三小強一齊做

第六個實留空...........家陣 秦國無人有資格做
但問題係 作者 最後又賣個關子, 唔直接公布留空, 唔知做乜鳩

又有可能有個新角色出場
其實家陣秦國 仲有一個大將未出場

「二十年，燕太子丹患秦兵至國，恐，使荊軻刺秦王。秦王覺之，體解軻以徇，而使王翦、辛勝攻燕。燕、代發兵擊秦軍，秦軍破燕易水之西。」

辛勝 仲未出場

唔會卦
之前就快亡國都無出過場

留空就應該係競爭
邊個斬李牧邊個做

即係郭開做

暫時睇情報第六位係今集cliffhanger嚟 所以唔似係留空。
如果係留空就冇必要咁處理劇情

一定係bigbig啦

廉頗李牧司馬尚
Ko三個三大天
有邊個六將做到

所以我覺得可能會彈個 新角色 出來, 先會咁賣關子

如果留空 or 昌平君, 無必要咁樣賣關子, 直接全部公布就得

不過 楊端和 既位置有D 尷尬

佢係山界女王, 同嬴政一樣, 都是「王」, 身份應該是平起平坐
現在佢係以同盟身份, 幫秦國打仗
結果現在被封做 六將第四名

楊端和之前已經接受左大上造既賜封
相等於 秦國大將軍
所以今次再封六將無問題啦

應該唔會
再多角色佢真係carry唔到

最保守係留空競爭 咁就係一般熱血番橋段
進取啲可以比昌平君
神作就係bigbig大醬君

我估應該個位留空，係俾三小強佢地一個挑戰

例如邊個攻陷到一個國家的時候就會俾個位佢地

咁應該係王賁
水淹大梁
滅魏

會有人退位

桓騎 被李牧打敗, 好大機會戰死, 到時就退番個位出來
騰 消滅韓國之後, 又去咸陽做內史

咁咪李信同蒙恬頂位
好期待佢點寫桓騎
正史好似無寫明佢戰死？

史記冇寫 剩係肥之戰之後冇出現

戰國策就先輸李牧敗走
之後跟王翦再攻趙 比李牧數破秦軍，殺秦將桓齮

想睇佢寫
張唐埋下既種子
要佢作為秦將活下去
原來影響左佢好多
最後全軍力戰而全滅
咁就幾正

呢套野啲劇情愈黎愈老土
我都估用最老土嘅方法激勵3條契弟

可能出多個新將軍

新六將好似同前六將有少少對應
最後一個似係昌平君
定係出尉繚

第六將！璧！

壁壁大將軍

屌 想快的下期
第6將

希望唔好留空 or 昌平君
否則真係想屌 作者老母

最好係新人物 尉繚 or 辛勝

政話要搵人造個東西
第六人又故意賣關子
我直覺覺得同王騎或者啲亡將有關
可能雕個像做精神象徵就當第6人
畢竟暫時冇咩已出現角色勝任到

信兒前朋友 王既影分身（已亡或說去做特別任務）

昌平君一定夠資格

但作者應該唔會再加新角色
再加佢真係carry唔到劇情
所以尉撩個角色應該比昌平君

都有機會昌平君，今集特登提到六將制度係雙面刃

雕個李信出泥 話一定會係佢做

我諗緊第六將會唔會係可以 由信/蒙恬/王賁 三條友組成

始終 做得六大將軍本身都要有基本既兵力(幾萬兵力), 先可以實行到戰爭既自由
咁三條友組成一個軍團就可以夠兵自己出去打一條戰線

不過佢伏筆又唔似係咁...唔知雕乜野出黎當6將

第6將就係秦兵，跟住整個秦兵像，配合返兵馬俑

留空佢好過啦屌
趙國 三大天都有空缺啦

王騎意志繼承者
三人
以上

傻喇，係先滅韓啊，沒到趙
可能下幾集 騰就用六大將特權 突然襲擊韓
之後王翦又用特權一年內滅趙

歷史係咁，作者個故事框架就已經定晒

有排

首先係桓騎消滅十萬趙軍, 跟住是李牧打敗桓騎
之後先到消滅韓國

但都係滅韓先滅趙

韓趙魏楚燕齊 次序不會變

最新一集情報出左, 原來第六個真係留空

至於 嬴政 之前搵工匠, 就係要造D 雕塑出來
每個六將都有一個雕塑 做代表物件

留空真係最大路最冇新意

真係唔明作者隔一話先公佈嘅意義係咩....

拖lo
製造話題lo

反正放邊個上去都屌不如空左佢好過

bigbig被迫害

反高潮

如果出新人物, 應該無乜人屌

尉繚 應該無乜機會出場

本身佢係秦國最高軍事長官
家陣 昌平君 已經代替左佢個位置

正史 昌平君只係一個丞相, 管內政
漫畫 佢就連軍事 都管埋, 已經取代左 尉繚

一早冇
唔係一早出場

昌平君真心夠格
六將大概=假節鉞咁嘅觀念
好似三大天李牧藺相如呢啲文官都有做一樣

昌平君係軍總司令,理論上係比六將地位高

咁六將冇話一定低過總司令
李牧藺相如夠相國級別總司令級別
咪又係三大天

女王更加係王添
咪又係六將級

六將我覺得係名銜&權 多過一個職位

六將唔係特別在有權發動戰爭?

所以咪名銜&權 lo
有發動戰爭權
有乜問題

冇問題
提一提 support 返你話有權個到only

女王官方職位係大上造
軍總司令有咩權會少過六將

所以咪話緊六將係一個名&權
冇話一定地位高低lo
昌平君做六將咪=胡傷

六將 有權可以自由發動戰爭
總司令 都未必有呢個權

如果昌平君做六將, 咁應該是第一將
唔會排第六

其實我最希望係 作者 有個驚喜, 出一個新人物
例如 辛勝 之類

然後話係一個隱藏名將, 類似司馬尚咁, 無人知道
是嬴政 親自請佢出山

可惜作者咁保守, 直接留空
可能作者 都唔想再設計太多勁人物, 怕自己描寫唔到

Mo + la
秦太多人物
唔似趙
冇人用

海音傅抵已經係三大天李牧左右手

馬南慈 舜水樹 先係左右手
呢兩個實力唔弱....以副官來講

其實趙國仲有好多將軍未出

下一戰是桓騎vs 扈輒
扈輒 自己本身應該都有班底

李牧既北方軍, 仲有其他將軍.......例如 馬南慈, 舜水樹 就是北方軍將軍
10萬王都軍, 都應該有幾個勁人
司馬尚 既青歌城軍隊, 都會有勁人

同埋 楚國 仲有大把底牌
除左項燕之外, 可能仲有類似 滿羽 千斗雲 呢D將領未出

燕國 仲係好神秘

至於齊國直接投降, 韓國負責被人打, 可以忽略
魏國既底牌都出哂, 吳鳳鳴已經是第一將

扈輒副手提嚟做乜
反正都係一冚家剷

照咁講, 其實最後六國都會滅亡, 所有六國將領都會死

但死前最起碼要有一番表現先

作者 對於歷史研究真係好勁

今集就連 玄鳥傳說 都知

但扈輒真係算數
下下又乜不下輪虎 可比三大天
真係老尷
最後又係信仔一刀切 仲要十萬大禮包

真係索性佢用紀彗馬呈公孫龍李白算9數
比賊王屌打一次之後直接入李牧回歸

加幾個司馬尚副手&李牧原班人馬已經夠數

唔好哂時間寫咁多雜魚

但作者吹到王都守護神
好難寫佢比人秒
應該都打返百幾二百話先

中路信仔
左路大婆
右路小姨子

係主角面前就會變左無腦，跟住一挑一輸左

但作者喜歡......
每場戰爭, 都總會有一批新敵人.........

例如 堯雲, 趙峨龍 果D咁.....一出場吹到好勁先, 三大天之武
最後變左經驗包

唔一定既
之前 什虎 果個胡壽王, 都吹到好勁啦, 乜乜亡國皇族, 大軍師

結果被人偷城都唔知
跟住被 騰 攻破本營, 只係識逃走......

黃金之翼

暫時空缺

好正
擺明車馬針對桓騎同王翦

所以其實怕叛變 想玩內閧乜唔係加昌平君更好咩
王翦：

逼害我壁

尼個似的或尼個

壁一早超越左六將

如果劇情發展係六將死光 然後統一中華失敗 咁就神作

......
如果佢連主線都唔跟歷史 咁應該無人會睇

神乜鳩作

呢集好睇

睇文戲仲好睇。六大將制度既描寫唔係熱血式無解。道出「強攻」同「速度」- 攻略同制度既關係

笑死

作者一早知你班人諗咩

壁仲要係屙緊尿

笑撚左

今集文戲感覺仲緊湊過打仗

打仗都要睇節奏

之前什虎之戰都好緊湊

反而 朱海平原之戰 真係拖到唔知做緊乜

攻鄴得前面王翦用蝗蟲計叫有啲野睇
之後都唔洗睇

屌 呢2個仲廢過信仔d 手下

根本飛信隊勁過復仇者聯盟

信高達
羌瘣高達
識高達
仁（神射手）
淡（射箭勁過激光炮）

想作者講多啲玉鳳同樂華
戰略型好睇好多
遲啲玉鳳擔正滅魏
好期待

作者呢次真係失敗 寫呢批敵人寫得好差

飛信隊咁多勁人 仲要哂時間篇幅寫識入隊

真係敗筆

其實 飛信隊 咁多勁人, 但次次作者 都會強行令 飛信隊 唔夠敵人打
然後搵借口加新人

可以之後攻打楚國個陣一口氣死哂

有戰神劉邦就係神作
左手屌打大婆 右手屌打信仔

都幾好
打到信仔刀劍都斷連王騎矛都斷頭，但信仔照用矛打
最後劉邦氣勢輸咗俾信仔，最後只留一句「i’ll be back」就走咗

反正有歷史掛唔怕死

但劉邦 係一件廢物, 只係佢手下勁

我覺得 細路既項羽 出場會唔會好D ??

劉邦點會廢
韓信加入之前D反秦戰事都係佢帶隊
韓信都評佢可以將十萬 英布都怕佢
廢極有限

只不過之後坦項羽先顯佢廢

而且劉邦年齡細政少少
年齡fit 唒 做副手 項翼左右就差唔多

不過我覺得 劉邦/項羽 都未必有機會出場

反而我認為 李信/王賁/蒙恬 做左六將之後
可能 章邯/王離/趙陀/任囂 會以秦軍千人將 身份出場, 然後成為新小強們

李信/王賁/蒙恬 就變左現在王騎/麃公 既角色, 去教下一代小強們

反正項燕都要副手
如其自創
不如加下D真人上去吸引D

項梁呢D都可以

章邯好似本身係文官？

章邯 一開始係 少府
少府是 「負責徵收山海地澤收入和管理手工業製造，掌管天子私用的府庫及私人的收入。」

不過呢D任 作者設定姐........

龐煖 歷史上都係一個老智將
漫畫就變左一個 四肢發達 , 頭腦簡單既武神

係咪出太子丹？

韓國新將軍

今集韓國出左兩個新將軍

右下 果個應該係智將
左下 果個面具大隻佬 就肯定是武將

睇黎 作者 應該都會加強一下韓國, 消滅韓國果陣增加D難度

睇吓會唔會加戲伐趙出嚟抽水用

睇個勢之後係守護神1v3
賊頭最後solo都冇

海音今集終於著返啲女仔衫

似係桓騎暴走

太子丹出場？
係咪有荊軻刺秦王？

似係屠完守護神之後
桓騎再打上癮長驅直進撞入青歌
之後就比李牧可馬尚sm

至少十年後先有

首先要李牧 重新做番趙軍總司令先

屠完守護神
桓騎暴走
郭開搞唔掂 趙國再無大將
就要提議重用李牧

真
所以點復出真係唔洗擔心
守護神死咗 家底中央軍死十萬
真係剩得李牧手上有北方兵用